冠狀病毒 其實算唔算手足

搞到共產黨一身蟻

梗係算啦，手足根本係同病毒同一類嘅嘢嚟

係全世界呀

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

um .... 我諗起火魔法師，唔小心倒左火水係自己身到
磚雨手足，掉到前面

冠狀病毒 手足會TK 架wo

你條支那豬又發作了

我林似係火魔法，水魔法一級，未去到手足咁高階掛，毒魔法

最易中最易死
都係老人家

其實年青人好著數
日日嗌籃絲廢老抵死

唔駛出手 有細菌出手

毒系魔法

共產黨都係病毒，以毒攻毒

捉一隻

病毒係無差別攻擊，所以唔算

可能佢啲手足係警甴

算，專殺廢老

手足口病

真係on lun 9 係無得醫

最怕唔係冠狀病毒咁簡單

捉到支那豬一隻

仔細諗，又似係中國人口操縱手段

死親都係老人家黎

中立撚 兩邊都殺

毒系地圖炮

唔算

佢只係敵人嘅敵人

佢殺人冇眼

手足都唔係100%免疫
死1000個廢老都換唔番1個手足

專門毒死黑狗全家

幾時輪到你全家 拎埋老母仔女出黎消毒啦喂

今舖割唔割呢又